點解dse有5* 5**而冇67?

因為學生
沒有暴動沒有暴徒！

多謝考評局咁多年既苦心
原來有咁既意義

每年臨考前陸運會啊last day啊
都會舉住5既手勢影相

係希望考好啲dse
到依家多左層意義

多謝考評局！
五大訴求
缺一不可

umm................

其實係唔想你報分個陣俾人笑
你諗下你同人講
我考到 7777 6767 7676既話幾咁on9

利申: 識小小考評局既野

因為只有五大訴求 沒有六大訴求 七大訴求

冇喎

解散警隊？